香港唔係屬於中國，香港係屬於中國共產黨

滚滚长江、浩浩黄河都是华夏儿女祖国的母亲河！

衲弟英明